要明白入機場對學生係一個負擔

因為車費好貴，來回可以過百，所以如果要搞，希望家長可以係九龍荔景香港站準備車飛比小朋友
利申：窮撚，會預幾千出黎

到機場集會

Push

推

我比1000車費

咩呀。金鐘 中環 地鐵站機咪有人放左幾舊水囉

你唔識去拎？

正常啦尤其呢啲時候 咁多資訊
除非你肯自己狂推
我望左你個post 你都冇推過

要嘅可以上klook買機場快線qr code

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

機場係和理非天堂，最岩廢中，學生可以抖抖俾哥哥姐姐叔叔姨姨

好像話搭去東涌再轉巴士會平啲

坐東涌線轉S1而家要幾錢?
我諗係最平?

學生八達通去東涌貴極咪十幾
S1 $3.5
廿蚊一定夠

[香城online]傳令兵的技巧和心得

百幾係機場快線咋嘛
東涌來回羅湖都係100有找，加兩程s1都100多啲

想去機場可以去東涌站，出昂坪個出口，東薈城地下巴士站，一入去就見到s1站

長者卡有冇優惠